入黎上炷香

其實做左23年植物人先完已經盡哂力

好擔心97之後既手足點算好

骨灰龕位唔知要排幾多年先有